未成年手足，星期日你地屋企要人啊！

同屋企人嘈左咁耐，係時候黎個大和解，記得約佢地星期日一齊飲茶睇戲，好好享受久違既family day
同埋你地公公婆婆同我講你地成家掛住返工返學，好耐無探過佢地，佢地都好掛住你地架

係呀係呀！
大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！